有無人有同一個感覺

試過幾次同一個男仔好曖昧
好似差唔多會一齊咁
你好清楚佢係單身
但佢突然出現左個女朋友
個感覺就好似比人搶左自己既嘢
但你又無資格去鬧佢
因為你唔係佢女朋友
而且佢原本就唔係屬於你

係你唔主動 怪得邊個

雞

i know that feel

有時唔好等男仔主動啦，樓主自己出擊啦

佢同一時間同唔同既女瞹昧緊

實係搞過啦

人地已經有女朋友了

但男同女一樣 都唔chur得....

但唔chur就比人搶左

唉 timing好重要

試過 同一個人發生左兩次
錯過左四次一齊嘅機會
或者個天都覺得我地唔係一對

又係timing

完全一樣
試過一次,不過好快就已無咩感覺

可能人地從來都無諗同你一齊呢

有無好嬲

都係㗎 咁自己feel到既

可能由始至終只不過係隻兵仔

絲打傾傾下tg唔應機